［思古井事件］有人發現梁烈銘banner出現係黃大仙

好撚樣衰呀思狗

思狗其實而家去左邊？曝露下佢行蹤啦

唔好係我個post講蔣仔
集中講梁烈銘
再講既我block哂就唔洗煩

放個係長沙灣

思狗除時夜晚鬼鬼鼠鼠拆左佢

等蔣仔再整

思狗回應下啦，唔好潛水

等睇佢又上黎留句加油，支持

會唔會

蔣狗英名遺臭萬年
入黎睇蔣狗娛賓

你又真係幾搞笑，個post又唔係蔣狗開又會知蔣狗係到既 真係叻叻豬

( Show Blocked User - vian )

On9 放banner 個個，整本無人care

你講乜鳩呀 語癌

耶人無好人

同佢個名好襯 打得j多

係wo

Banner咪俾人搣咗?

係咪

乜撚野繼續傷害身邊嘅人好興奮 呀井仔，你真係睇吓精神科好啊

This track was not found. Maybe it has been removed